香港人唔係chinese﹐唔好再I am Chinese.

香港人唔係chinese
唔好再I am Chinese.
或者比人叫Chinese又唔糾正人
人地用粵語問 香港人會答我係香港人
用支那話問 會答我是香港人
點解一英文就答就 I am Chinese?
唔好厄自己話你個chinese係華人咁解
記住香港人係 Hong Kongese

I am Hong Kongese!
唔好再比人統戰
自己嘅身份認同係要由自己開始建立
外人先會意識有呢個族群

推

過咗火 集中力量集合所有人嘅力量(好多人都認同中國人身份但反條例)搞掂條例先啦 增加本土認同係靠實事 唔係靠講 6 12 就係最好例子

各有各做
你覺得自己係chinese就繼續
我無阻你

I am HongKonger 暫時嚟講中立啲

八方終於可以高呼「I am Hong Kongese（我係香港人）」。英國牛津大學出版社嘅《牛津字典》網上版公佈3月份詞彙最新修訂，新加入「Hong Kongese」及「Hongkonger」，同樣解作「香港人」。有網民狂喜話「正名」係對香港人身份認同；喺英國留學嘅陶傑亦認為，出版社認同香港人係「特別嘅華人」，先會特意收錄。
陶傑話「ese」字尾一般指一個民族，例如Japanese係日裔人、Chinese指華人；「er」字尾就指一個城巿嘅人，例如New Yorker係紐約客、Londoner係倫敦人，佢就鍾意Hongkonger多啲。

中間冇space

哦

aye

我係中國人啊屌

盡情地負皮我啦